iPhone 12 有得炒？附價單

WhatsApp 見到～

收
明天12 點前原封未激
iPhone 12 Pro 6.1寸
128GB黑 Black $9300
128GB白 White $9300
128GB金 Gold $9400
128GB藍 Blue $9400
256GB黑 Black $10200
256GB白 White $10200
256GB金 Gold $10200
256GB藍 Blue $10300
512GB黑 Black $12000
512GB白 White $12000
512GB 金 Gold $12000
512GB藍 Blue $12200

又話大貨？

瞓撚醒未

樓主食撚屎

呢幅圖可以用幾多年

起碼用到你個孫出世

百年圖鑑放喺博物館

不嬲第一日係有得炒 之後好快就+$1

12 pro 撚有黑色
出10萬都收唔到啦

邊度放

先達叫灰/黑 都做黑。
好似係。 當然上面個價唔知真定假。

後面啲人冇口罩喎

封哂關點運返大陸

我估9流多

咪大飛囉 你估得陸路

唔係黑色盒咩,要改返薄D

算啦 12咁垃圾 真心買唔落手 改咁少 touch id又冇 。
下下帶口罩 都要禁密碼 仲要第一下個觸感一定有問題 有delay 輸入錯 。
廣角鏡噪點多問題又未解決 用唔到。

開始始心煩

貨車運囉，俾左錢公安就ok ga la
之前佢地都有收ipad pro

不嬲第一日先唔係最高價通常第一日大貨完之後一個禮拜都無咩貨，個價會升，之後返貨先急跌

你好可愛

係 第一日個價通常都西
係到舞上舞落
咩停收笑死人
上個月間間都仲收緊11 pro

我用緊11
要換機不如等下一代

係